樂視汽車逆勢大招聘 涉及119個職位 (23:39)

樂視體育剛傳出大裁員，樂視汽車郤反而進行大招聘。

【東網專訊】內媒報道，在樂視系公司啟動大規模裁員之際，樂視汽車卻逆勢來過大規模招聘。內媒從某招聘網站上發現，樂視汽車（北京）在近期發布了119個招聘職位，發布信息集中在4月至5月初，職位涉及雲平台，電驅動，試制，動力電池，整車控制等，工作地點在北京和上海嘉定。

工商信息顯示，樂視汽車（北京）成立於2014年7月23日，法人代表為樂視網（300104）監事吳孟，註冊資本1000萬元，股東為賈躍亭旗下的北京百樂文化傳媒。根據招聘網站上的介紹，樂視汽車（北京）的公司員工規模在500-999人。

樂視汽車目前公開招募的職位包括：電力電子開發工程師，EMC測試工程師，電驅動熱分析工程師，汽車電子工程師，底盤控制高級工程師等等，基本要求本科及以上的學歷，以及3年至10年不等的工作經驗。